【水炮車】車底其實有無「防衛噴咀」

HK01 話 成架車四周連車底成15支噴咀，但睇照片除咗頭頂2支180度主炮同車頭1支，其他12支見唔到...

計埋嘴炮掛

講撚夠未啊都話一出既走 冇得拆
大嗱嗱九百萬點會咁易俾你拆到？